［習思廣益］法唔法國連登都幾多偽毒？

聖誕節開post無人理
偽毒可恥

哦

啲人瞓咗啫

字都唔撚識打